Kim sir好波，die for Hong Kong!

人地都肯die for Hong Kong啦，都唔明嗰班港超痴線佬做咩要反佢，香港隊咁廢，牙Kim都守和到中國啦，淨係呢場波都夠永績佢啦

永續